黑警被阿叔訓話 鬧得好

Push 比其他廢老睇到 可能有認同感

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

我無野講 我要搵律師

Push

ok

呀叔你就唔岩喇，講大學生搵幾多。。。
佢地好多都無嘜讀過書嫁咋

老一輩靜係聽老一輩講野 請廣傳

我地要吸納多d人支持

我冇野講、我要去醫院、我唔解鎖、我要投訴你

希望有人backup 同廣傳。 多d其他人知道黑警擾民，連六十幾歲大叔都睇唔過眼

加油 打好民意戰

1

全欄條女幾正

打好輿論戰

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

阿叔心水清

支持大叔 認清事實

無能政府 濫權黑警